外交部：貿易戰不願打！也不怕打！ 必要時不得不打！

原來係打電話求饒

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

洩露國家機密？

我唔直接答你，我用例子答你，大日本帝國

流氓國家又想拖時間啫

［解放殖民，香港革命］昨晚，打響了香港革命的第一槍

辣殺中國

你聽漏左個字.

外交部：貿易戰不願打[電話]！也不怕打[電話]！ 必要時不得不打[電話]！

即晚就打電話求人.

日本仔餓左十幾年儲軍艦打美國，覺得美國佬唔捱得好快和談

點知美國佬上下一心，捱一兩年日本仔輸到底褲都冇埋

中國人最要既係面子
跪地求饒啦

越話自己唔怕表示自己越怕

貿易戰不願打電話！也不怕打電話！ 必要時不得不打電話！

又諗住拖時間

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

打個電話同美國講不打了不打了

必要時不打不打

必要時不得不打電話

後果已經自負

飛機呢咁